透過催眠達至性高潮(Erotic Hypnosis orgasm)真係work

上一個post:

先黎個報告:
上個post有好多有絲打都成功就咁聽個錄音可以去到高潮
巴打就有好多人可以射到前列腺液, 不過仲未有成功出精既report,
但我諗離高登仔習得傳說中技能 念力打J 也不遠了.

同大家總結一下上個post既錄音先:

23分鐘女聲版(For men and women):
催眠師: Miss Jacquline Powers

23分鐘男聲版(For men and women):

Review: 呢兩段比較professional, 指示簡單, 有人效果好好, 有人冇咩效果.

Session 1-9系列 (For men):
催眠師: Isabella Valentine (請不要search 佢FB )
Session 1:
Session 2:
Session 3:
Session 4:
得1-4有youtube,
1-9 MP3 dl link:

Review:呢幾段比較混入催眠+sex phone元素, 有d巴打話效果好正, Pre-高潮感覺由入面爽出黎, 電下電下咁
不過要有好好既幻想力同集中力, 英文都要有番咁上下

9.5分鐘(推介*****)
催眠師:smopt?

Review: 呢段真係超勁 夠短夠夠短夠簡單, image容易picture, 佢玩埋左右耳effect要用earphone/headphone聽, 條女把聲好正mb]
官網:
個網入面仲有好多, 有for men, for women, for couples, gay, les 都有

簡單使用Steps:
Step 1: 熄燈鎖門, 熄曬手機聲, 總之個環境係要舒服,安靜, 黑,同唔比人打擾到
Step 2: 訓係床度, 用earphone插電話聽段錄音, 跟住佢指示relax, 跟足佢咁做
Step 3: 最後跟佢指示咁wake up

Quote 其中一位巴打Report:

好神奇 真係會跟住佢講既野 然後慢慢扯起

我聽果條係 樓主果條

有幾樣野提提大家

1.一定要識聽英文！

要係你聽得明佢講既野 好似聽廣東話咁

2. 要relax 唔諗野 一開始聽果時可能會係度諗好多野 幾時先得呀？ 果d 但係如果你識聽英文 而又跟住佢講既做 會慢慢放鬆得到 唔洗緊張

3. 有耐性 因為佢要好長時間帶你訓著 只要你聽佢既話 就會做得到

4. 著舒服既衫褲

5. 用最舒服既姿勢訓 強力建議仰睡 隻手自然地放兩邊 雙腳自然平放 feel 到成個人好似比張床包住 同埋記得cum 被

6. 閂門 熄燈 閂窗簾 要最暗 最静 最舒服既地方

7. headphone 最好用頭戴式 因為帶落個耳仔比較舒服 容易達到目的 音量要適中！

8. 沖完涼 飲過杯暖水 等呢d 都有助放鬆

小弟連續試左6分鐘 同樓主果段

6分鐘果個我覺得冇乜料到 佢用太多時間黎催眠 但係得好少時間帶你高潮

樓主果條 雖然都用好長時間黎催眠 但係有效好多

我聽到出左前列腺液

各位不況交流下心得[/quote]

by the way 我突然諗到樣野

如果每次高潮既時候 都有樣特別既野係眼前 or 歌

例如 每次高潮都聽住 hotel california黎高潮

會唔會有可能 久而久之 一聽到hotel california就馬上高潮呢？

另外兩條, 有連續性, 就係red hot erect 嗰兩條, 順住聽

Review: 聽巴打講第一條係幫你set trigger, 第二條片真係黎料, 所以要順住聽

玩玩下玩到個腦習慣咗
以後唔聽聲就扯唔起

毒撚

哇 幾年前睇過既post

好想聽下廣東話版

search左Facebook依家唔想聽

唔識英文

意志力太強好似唔work

試下